阿狗入一入黎

仲得唔得閒笑100分 山狗